tg 足球組隊

開番球場，但無咩朋友踢波
希望組d人約下友賽or圍內踢

足球仔

下星期有兩場波

依家活躍人士有三四十人
想踢嘅可以pm先